3台完約 想轉4.5G plan

想要7gb左右

或者有冇咩其他台嘅plan

有冇3台嘅續約plan

Push